次次出親mk都畀啲健身狗兜-.-

我嗰樣似咁潺咩

似

巴打見過我真人？

我之前喺跑馬地俾健身狗撩
問我係咪有做開gym 幾大隻
事實我係好瘦

係人都撩架啦
下次答佢你已經做左member，hea鳩佢算啦

遠距離已經用眼神兇佢
自此無健身狗敢行埋黎

垃圾 我一隻手舉起佢地

肥絲老師 畀你捉錯處好感動

巴打咁謙虛？

係咪因為我一支公行？

試過一次 同老婆行旺角 咁岩比條女話：先生 要唔要一件禮品（太耐唔記得係咩黎）

咁住我話：唔駛錢？
佢話：係呀 不過填一填類似問卷野
我話：咁唔要啦
佢話：好快架咋
我心諗是但行一行入去佢健身店填啦 又要我轉下個幸運輪，跟住又話我中佐咩健身套餐幾多折優惠

跟住我話：都係唔要件禮品喇咁麻煩。後尾行出2個男人

2個男人話 你想唔想操到我地咁大隻呀

跟住我話：我都夠晒大隻 唔駛要大隻

就頭也不回走出去搵番老婆

利申 ：唔大隻

機率分析
肥20%矮20%毒撚20%柒頭20%
我現時自己肯做飯20％
有80％或超過80％就會俾健身狗兜

我即時都講唔係呀馬 咁都似有做gym
之後叫我揀數字話咩抽獎 最後耍走佢算

單獨行會
一班人既話就算中晒上面都唔會埋身

..-. ..- -.-. -.-
-.-- --- ..-

潺到仆街